連登炒幣狗會員宗本衝 疑似違法賺巴打錢 唔該入黎解釋

POST內有巴打話佢邀請人抽ICO, 而且抽5%佣金

根據證監會網頁為客戶提供股票及股票期權的買賣／經紀服務係受規管既活動

而證監會係上年9月公報左呢D虛擬垃圾幣係被歸類屬於證券產品

希望宗本衝入黎解釋下自己有無證監會認可既經紀牌照

當然我亦都email通知左證監會 , 希望可以清者自清

推

炒幣狗同傳銷狗一樣正仆街

lm

推

Im

講到實有賺 呃人集資抽佣

正仆街

樓主有無幫襯佢

無

[url]我係名校Secret admin 今次罵戰希望有野想同巴打討論

LIHKG @ Android[/url]

彈撚開啦

之前成日見宗本衡開post
而家影都唔見

呢個FB PAGE係宗本衝開既

入面講呢隻MoneroV 係Scam coin黎

Monero既官方dev亦都講明唔會有hard fork

佢不停宣傳呢d scam coin就係想從中獲利

推 犯完法賺污糟錢唔好諗住無事

幫人管理掘礦抽佣果d使唔使攞牌，好似火x sam 果d

炒coin還炒coin, 唔好拉埋條友一齊黎講